拜登：要令美國勝過中國，反對中共制裁Trump官員

拜登政府：希望兩黨合作，反對中共制裁Trump政府官員。

拜登國安發言人：希望兩黨合作，令美國勝過中國。

唔好只係9up

彈劾左侵先

制番支共28個囉

ok 口up完
件事已完

唔好講咗當做咗

食屎啦China Joe

2院你都玩哂 合咩作在度扮哂野

白登過幾個鐘就唔記得發生過咩事

唔好

條撚樣無視cctoy反對都堅持就任總統
真係反民主，離晒譜

China Joe >

登： 我講左d 乜？

反對支共制裁但自己日後會親自清算

2021啦

OK 講完

咪係囉，思覺失調咩，明明左手打右手都係自己對手

唔需要兩黨共識啦
總統 上下院都贏哂
留名等睇民主黨打救香港

驚中共爆呀登食女相

講咗當做咗
講完算數

兩黨合作= 拜登(民主黨) + 基辛格(共和黨) 一齊奶共搵大錢

China Joe 口up up, 做底曬D前朝人先

傻撚左？
美國唔係全球第一咩
嬴咩春中國依家？

民主黨激進分子叫人杯葛trump 政府員工，點團結

想食兩家茶禮？

兩黨合作 兩黨共識

點只2院，重有 MSM 加 big tech。

佢話過中國係競爭對手

要求敖狗出任 美國駐華大使

呢度係邊度黎？

民主黨作風都係9up多

同支那口交部鬥9up

就係佢先唔想郁侵,
佢最驚就係啲人又話要impeach又話要告侵, 最後搞到佢個任期有大半又係變返關於牙侵

唔好只係口交

敗登，做乜矮化美國

扯貓尾

我都想睇吓作為一個傀儡
佢會有幾多影響力

比中國更獨裁

老老實實
只有民主黨先可以救香港

瞓撚醒未呀

邊兩黨

兩黨合作
邊兩黨

一路話同佢DEAL
一路又話要勁過佢

china joe

自己有份威迫侵政府 迫到人地跳船 貓哭老鼠假慈悲

幫佢哋報仇先

落咗台都仲要彈

呢點應該無可能

如果彈劾不成功，侵係2024年可以再參選

唔反了
登爸爸

個個double standard
回下帶Trump Day 1 講下咩？
Xi and I have very close relationship 呀屌

登爸爸

如果佢令我跌眼鏡，唔撚係chinajoe，我會非常願意認衰

唔完全玩晒參議院:

得把口

希望唔係

咁就應該去結盟唔係當人哋敵人咁款

始終都係要人幫你打大佬嫁啦
按時勢變通下借力
唔係你乜都唔會做得到

两黨：民主黨同共產黨

民主黨，共產黨

佢真係得9up

I am Joe Biden and I forgot this message

登登好野，咁先係

President 9upper

希望唔好只係派報紙

根據過往47年經驗.....

好呀，第一個搵鳩佢！

根據過往47年經驗...
乜都唔做最實際

兩黨共識

Criticise only

Condemn 都未到

講左當做左

家陣變成美國口交部

廢登口交部

對, 肯定是9UP , 但是你唔了解
中國制裁共和黨人BIDEN才是最大嬴家
借中國把刀搞政敵 , 食埋佢地既中國市場利益同選舉票

繼續站在道德高地

屌你呢d係明鬧實奶黎架
我好弱
我要勁過你

想制造一種氣氛
中國已經超越美國
掌他人志氣滅自己威風典範

絕對係

［淡化，唔做嘢，睇住政敵死］登登：中國搞前朝官員係冇效用、小器 呼籲大家一齊譴責佢

講一套做一套, 講左既唔會做

賣國狗

同埋佢地故意用compete
根本係有意降溫
而家人地講緊係war/battle
com你老母pete咩

口惠而實不至 就係形容緊呢種情況

嚟緊依半年就知道係民主黨同共產黨定真美國兩黨共識

枱面咪口交部
枱底數銀紙啦

隔日老人痴呆

即刻留喺who支持中囯美囯肺炎先

要令美國勝過中國無問題

奧巴馬都一直係咁講

民主黨立場：君子之爭 互相競爭

敗登：要制裁！要美國勝過中國⋯

黑雞：咩話？

敗登：Sorry⋯唔制了

又係搵mainstream media 代言
感覺好慢

兩党同中共共識
消滅侵 消滅香港
幼幼去中囯美囯即刻批

各位含侵力量：收到風話坐咗白宮喺trump! 唔好相信左膠傳媒

講真4年後再做4年 就變到joe 咁痴痴呆呆俾人笑

練下說話技巧先啦，BYE登

佢係咪當自己輸咗？

係講完就唔記得

中國曾經何時勝過美國呢？
兩千年前定四千年前？

而家到登登發力

第一日返工就頂大老細雞頭? 做戲咋?

個仔未收齊尾數？

今次要多謝pompeo走之前都係咁宣傳反共。

兩黨合作
民主黨同共產黨

Chinajoe:你racist

左膠唔9up你想佢地點？

美國勝過中國？
美國早就領先中國啦⋯
自己衝出來做下把位想點😂

最緊要係收香港人過嚟美國啦

反正啊joe唔係奶中國共產黨就係美國共產黨